屌你老母咩 獌狗黑到完左場都吹返12m

90+8"

黑撚到癲

吹牙

本身個角球都唔應該有

手球得咁明顯 點黑 不過就真係-6

反曼質素不嬲垃圾，球例都唔識。

補時補左幾多分鐘你唔講

又係on9補上補

不過舉手擋波真係抵屌

3分已袋

真心想知球例上完場哨可唔可以推翻

入波慶祝都兩分鐘啦

十二碼聯 名不虛傳

On9,補時入波慶祝左幾耐你唔講？

死仆街曼狗，又用返4424

我想佢輸呀屌，好撚垃圾

補時 5分鐘
中間有入波 又停 咪補上補囉

黑哨獌完場仲笑得出 真係成班狗黎

人哋一入咗波 重新開波嗰下就應該要吹完場啦

下次一個星期後先睇var吹返啲foul咪得

你玩晒啦屌你老母

補時入波果陣都94+
踢到96+都仲比開角球
正常吹左雞完場啦

Sob開心到 佢唔覺得場波踢得好差咩

賭波公司應該計2-2 定 2-3好

正常水準啫

Maupay個on9十二碼都唔係最大問題
個角球先係最唔應該存在

你真係狗黎
你話獌廢 話佢-6都岩
用手擋個波 俾十二碼
你都可以屈黑哨

人地贏都唔俾
賤撚過狗

係90+10

tenet

完場雞都吹埋仲有得睇var咩

呢球係應該比12m 但已經完左場la wor dllm

你一係咪撚吹住 睇埋先囉

仲有死獌狗又until we score

吹左雞完場都有得吹返轉頭

12碼抵比，但vdb博角球個下出界未

80m先生掟低人射入個波就唔吹

呢球覺得係要比十二碼
但睇獌狗死兜until we score真係人生一大樂事

成班反曼連登仔都on撚9'
咁撚明顯手球都話黑哨
連球例都唔識?咁撚明顯改變方向

成場比人禁住黎打

入波連興祝頂龍咪補到96
on9 咁都仲有corner

踢得幾好

球證最大，球證話得就得（當時）

下次球員沖完涼上埋旅遊巴先叫返佢地出黎踢返球十二碼都得呀

佢哋撚識波咩
死撐佢哋就最叻

垃圾曼又黑尻3分 肉撚酸

咪係 個問題係球證真係吹左完場雞 成場比賽已經完左

黑撚到完場都有十二碼

on9少陣啦

冇人講過話唔係手球個個都講緊補上補完都唔吹雞 之後吹咗完場雞仲睇返轉頭 咪撚轉移視線啦柒頭

49000又一場踢得差但贏波 真係吹唔鳩漲

獌狗不意外

點解白禮入波就補上補 獌入完波就即吹完場

完場雞唔係解完咗場 咁吹嚟做乜..

唔講until we score
前面麥龜追和個球拉人都無野

走甩晒D 12碼
超級補上補,咁都唔係黑哨係咩

4424 +2(VAR)

原來已經有案例 但補上補已經係問題

麥龜果球如果睇var都一定foul啦
曼狗講到冇拎著數咁

廢獌出名踢開15人 由佢啦

學其他人話齋
補時你無份踢?

啱啱睇球例原來球證未離開球場，係完咗場都可以推翻

話黑哨係講補上補
補時入波 球例都係話補返30-45secs
個角球96分幾都仲比開
曼聯入完 又唔補上補？

收皮啦屌你老母 完撚晒都仲有角球

補時入波 補多分幾兩分鐘都屌

咁個球證係個場到訓，咪兩三十年都可以推翻

英超不嬲興補上補嫁啦
德國球證就好撚死 補2分就2分 理得你個波停左分半鐘 夠鐘就吹

個題目咪講緊 完場12碼囉
跟住你同我講話唔係講緊呢樣
仲放粒膠

我覆果句 都冇講話係 講補上補

首先球例係補多30-45secs
第二 點解曼聯入完波唔使補上補？

同香港D閪警咁黑

咁點解要話補5分鐘
不如直接寫住補到入波為止

咁var吹返bruno入完波又唔俾返時間brigton?
唔俾佢一開波就射入？

12碼聯你估講笑？

獌狗兩把呎
三分已袋

呢條友邊有料到

唔鍾意呀？ quit英超囉

幫佢地答
吹左完場雞

點撚樣都講唔通架啦
麥龜亞條撚樣摔低對面先入波又唔睇var?

完場雞都吹埋點樣補時間俾你啊

完左場雞都吹埋就可以俾12碼

係，可以搵返三十前班球員重新中圈開波

獌狗開post topic 引人泥漿摔角又可以假定全世界係針緊球十二碼
好心你睇清楚上面啲comment講緊有問題係邊啲位啦
繼續死撐啦

真 曼今場踢得勁好 三分問心無愧

白禮頓入完就話要補時比獌
獌入完咁白禮頓個補時去左邊呢

可能逆時兩分鐘

有咁難明咩
入波係補時入面發生咪補上補
但入波係補時完左既時間發生又點補

球證未搭車走人都可以VAR review 啦，handball嗰陣都未完場，如果唔係要VAR做乜？

識閪教咩條垃圾

咁球波過左白界，吹左雞話入波，都可以VAR check offside

一係就咪撚吹住，睇埋先囉

佢知就唔洗VAR啦，問題係VAR真係好撚煩好撚廢，唔好獌贏波就一定係黑哨，輸就一定係俾唔夠錢啦，好肉酸

你真係好撚on9
第一 我冇理邊個人講
我係睇句野

句野都冇講 係講補上補
但係個post就係講緊手球
連前面果幾個回覆都冇講
你講果堆野

最後話係講緊第二樣野
咁都可以話人死撐

冇講過既野突然出現
先係死撐啊

因為球證已經示意左比賽完結
但係睇返var判返一個正確既十二碼
咁呢個就成為左一個完場前既十二碼
咁就射完就要即刻完場

Hi ching

Hi 又係我解釋球例既時間

on撚9 咁撚樣計
review 緊var果d時間吹完場啦

屌你老母

今次十二碼我冇意見

咪臭係佢都識講睇topic 咪話黑到完咗場都吹返12m囉 好明顯個斟酌點就唔關手球事 仲話尻我人地用手擋屈佢黑哨

買咗半埸和

補時入波補多30-45秒
比你搏到個角球 正常個角球都開唔到 96分幾

VAR果陣已經完左埸
但VAR可唔可以吹番可以睇上面條LINK

反曼柒到

蘇b時間

個攻勢去緊 攪到角球都係分半鐘

曼個攻勢完左球證都吹完場 咁個角球中間有人犯規12碼 射埋12碼 之後仲補咩呢 又冇咩興祝入波時間 浪費左補時...

真係要咁撚嬲咩

D人都係拗補上補到球handball姐

第一次睇英超???
慶祝耐左一向球證會停錶會補多少少嫁啦

你都識講成為左"完場前既十二碼"
即係推翻左球證吹完場果下
同一把呎你要再補返分幾鐘先完場

On9
入波就即吹完場
咁炒左有冇得補中呀？撲出界有冇corner呀？
你解得通再講啦柒頭

你個球12碼就球例
我同你講番球例 你就係度講廢話 笑唔笑死人

咁今場球證係唔合格嘅
但球例還球例
確實係要做呢個decision

咩叫推翻球證完場果下 唔係好明

笑死
呢個一貫做法
如果小DEEDEE你岩岩學睇波唔會怪你

點撚樣

又係你地講球例先 同你講番球例規矩
就同我講廢話 仲講乜野一貫作風
打橫黎 3分已袋 威啦威啦

上盤手足

炒左冇得補中，撲出界冇corner
呢個情況都係即刻完場

就算講到幾合理
成件事都係超級肉酸

理性分析段片有句
'或球賽結束後'
上面果場係半場雞唔同呢場
而家咪吹左長雞

"It is like it is. The half-time whistle only interrupts the game. If it had happened after the final whistle, we would not have been able to review it. That's a fundamental thing in the regulations," he added.
當年個球証自己講

2:2 正常都補返夠啦又停又慶祝

自己睇球例啦

真係笑死人
咁同你講球例
有冇規定唔可以補上補超幾耐???
BTW 係咪超過補上補入波就黑哨
上年補上補有幾埸都係咁 你有冇為佢地爭取下呀???

Lm睇人兜

仲話咩解釋球例

有講吹左完場雞唔改得？

球例咪寫左30秒囉 補多左已經係唔岩規矩
唔可以補上補超幾耐 獌係咪痴左線
總之你球12碼就要跟球例渣正黎做
其他野既就求其啦 一貫作風 平時都係咁

補咗喺佢哋入波之前

now個主持仲話插水 屌佢老母死曼狗

深色個句咪講左

咪係 白禮頓一入完唔理仲有冇時間就應該即刻吹啦 死曼狗 死黑哨

狗證咁中意睇VAR，做乜依下又唔睇？係咪選擇性報法？

十二碼聯必勝

獌唔識字

冇曼狗會同你講呢d啦
佢地淨係會斟酌有冇手球
因為佢地得呢樣野講得贏

其實可以點改改左既話 係咪可以吹完雞 球員入左更衣室再叫佢地出黎射12m

屌你咪搞串個party 啦 我地反獌講得咁開心 你想點撚樣啊

下半場馬斯呀有球禁區內比人侵犯無吹
你隻屎眼見唔見到？

黑你老母咩on9樓主，咁明顯嘅手球都冇12m就真係黑啦

唔怪得會話我錯，原來睇緊11-12年既例

係到吠30秒 第一日睇英超咩 好撚多場都係咁啦 佢地慣例係咁 你話好似德甲一路都係夠鐘即吹 係得曼聯唔同就話啫 都唔知嬲咩

有無人check下球例有無講完咗場可以睇var?

依家比20-21既例你睇

3. 補回消耗時間
每個半場在下列情況所消耗的時間必須補回：
• 替換球員
• 評估球員受傷情況及/或把受傷球員移離比賽場地接受治理
• 被蓄意浪費的時間
• 執行紀律處分的時間
• 競賽規則可批准因醫療理由之暫停，例如「補充水份」小休(不得超過一
分鐘)及「降温」小休(由九十秒至三分鐘不等)
• 有關視像助理裁判員的「檢查」和「覆核」引致的延誤
• 其他原因，包括任何明顯重開球的延誤(例如：慶祝入球)

岩岩睇下IFAB邊到有你講既時間?

下次吹埋完場雞，大家沖埋涼返屋企，訓醒食埋早餐先再更改判決，吹咩？

黑你老母咩

淨係麥佳亞嗰球都夠黑啦
個個就扮睇唔到

德國波試過球員入埋更衣室再叫返出來射十二碼

次循環一開波先吹返嘛

情景1: 曼聯贏波
「屌你老母獌狗又黑哨拎3分」

情景2: 曼聯輸波
「屌你老母又輸波等降班啦」

幫各位反獌手足打哂template
以後照copy and paste就得

獌狗肉酸到
黑到咁不如直接宣布冠軍係獌啦

做乜鳩 上面幾時有人否定手球
topic+上面一路都講緊補上補/完場吹返轉頭喎

你幾肉酸

4424曼
真係好勁 完場都可以吹番一粒12碼

爬文啦柒頭

不如下次訓到半夜凌晨3點補12碼啦，屌你老母

你打出黎覺得好撚柒串都幾弱智

好撚心曼9你死返去老母個西度啦

不如聽日自吹番啦

應該開波踢幾腳就吹

弱智得過你咩獌狗仔

好多人不願面對

黑你老母咩，明顯手球。屌你老味上場就真係黑喇，被炸撚咗個12m，對家12m唔入判到人射到入。

得喇得喇 乜乜狗仔 係度自命高級咁
番去含撚啦

柒左又唔認 登你老母個西臭呀

秒到佢企左係到

好多反曼狗睇唔到架啦

仲有d人話補左10分鐘
剛睇返精華

94:30 2:2
95:45 開返波
96:36 吹完場
補返慶祝入波又叫4424？

死雞蟲梅毒椰菜花上塊閪面未呀

成日講fact check
大大條球例喺度都仲咁牙斬斬

其實如果吹咗完場雞，白禮頓啲球員衝晒入更衣室會點？

補超時入波痢近兩季都唔少啦
再講垃圾曼上季都試過補超時比對面絕和

補時有入波 有傷停 補多幾分鐘係合理
你話垃圾曼踢得廢唔配贏都好過盲反補時入波

有幾難面對？
十二碼俾得合理，吹左完場雞都可以補十二碼，問題係個角球唔應該俾佢開
94:xx 白禮頓入波
本身補五分鐘，入波補上補96分鐘吹雞完場合理
但個角球96:3x 先開

嗰球中波

94:30 2:2
95:45 開返波
96:36 吹完場

個吹雞關鍵位我覺得係俾唔俾埋個角球吧
呢一點中立講都睇唔少比賽有d俾有d唔俾吧
但未至於黑哨吧 當然抽水另計

講補10分鐘好明顯冇睇波 或者賭波輸左

死獌狗又出Fergie time
獌狗真係係黑哨始祖

入左波要補上補呀屌